點解5吉爆d車軚

吉爆d車軚！

氣壓會令吉爆嘅人受傷